# Copyright (c) 2021 GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MWC Common\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: plugins@godaddy.com\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-05T04:20:45+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.9.0\n"
"X-Domain: mwc-common\n"

#: src/Email/Email.php:68
msgid "Invalid recipient value to set for email: should be type of string or array, %s given."
msgstr "電子郵件收件者設定值無效：應為字串或陣列類型，目前的值為 %s。"

#: src/Email/Email.php:84
msgid "Invalid recipient value to set for email: "
msgstr "電子郵件收件者設定值無效： "

#: src/Email/Emails.php:31
msgid "The email does not have content type set"
msgstr "此電子郵件並未設定內容類型"

#: src/Email/Emails.php:35
msgid "The email does not have a recipient set"
msgstr "此電子郵件並未設定收件者"

#: src/Email/Emails.php:72
msgid "A usable email service could not be found for %s"
msgstr "%s 找不到可用的電子郵件服務"

#. translators: A list of items, for example: "US or Canada", or "US, Canada, or Mexico". English uses Oxford comma before the conjunction ("or") if there are at least 2 items preceding it - hence the use of plural forms. If your locale does not use Oxford comma, you can just provide the same translation to all plural forms. Placeholders: %1$s - a comma-separated list of item, %2$s - the final item in the list
#: src/Helpers/ArrayHelper.php:610
msgid "%1$s or %2$s"
msgid_plural "%1$s, or %2$s"
msgstr[0] "%1$s 或 %2$s"
msgstr[1] "%1$s，或 %2$s"

#. translators: A list of items, for example: "US and Canada", or "US, Canada, and Mexico". English uses Oxford comma before the conjunction ("and") if there are at least 2 items preceding it - hence the use of plural forms. If your locale does not use Oxford comma, you can just provide the same translation to all plural forms. Placeholders: %1$s - a comma-separated list of items, %2$s - the final item in the list
#: src/Helpers/ArrayHelper.php:616
msgid "%1$s and %2$s"
msgid_plural "%1$s, and %2$s"
msgstr[0] "%1$s 和 %2$s"
msgstr[1] "%1$s，及 %2$s"

#: src/Models/Orders/Statuses/CancelledOrderStatus.php:20
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: src/Models/Orders/Statuses/CheckoutDraftOrderStatus.php:17
msgid "Checkout Draft"
msgstr "擬定結帳"

#: src/Models/Orders/Statuses/CompletedOrderStatus.php:20
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/Models/Orders/Statuses/FailedOrderStatus.php:20
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: src/Models/Orders/Statuses/HeldOrderStatus.php:20
msgid "Held"
msgstr "保留"

#: src/Models/Orders/Statuses/PendingOrderStatus.php:20
msgid "Pending payment"
msgstr "待付款"

#: src/Models/Orders/Statuses/ProcessingOrderStatus.php:20
msgid "Processing"
msgstr "處理中"

#: src/Models/Orders/Statuses/RefundedOrderStatus.php:20
msgid "Refunded"
msgstr "已退費"

#: src/Repositories/WooCommerce/CartRepository.php:25
#: src/Repositories/WooCommerceRepository.php:47
msgid "WooCommerce cart is not available"
msgstr "無法取得 WooCommerce 購物車"

#: src/Repositories/WooCommerce/CartRepository.php:126
msgid "The product could not be added to the cart."
msgstr "此產品無法加入購物車。"

#: src/Repositories/WooCommerce/CountriesRepository.php:25
msgid "The WC_Countries class is not available."
msgstr "無法取得 WC_Countries 類別。"

#. translators: Placeholder: %s - error message
#: src/Repositories/WooCommerce/RefundsRepository.php:54
msgid "Could not create refund: %s"
msgstr "無法建立退款：%s"

#: src/Repositories/WooCommerce/RefundsRepository.php:57
msgid "WooCommerce is not active"
msgstr "WooCommerce 並非啟用狀態"

#: src/Repositories/WooCommerce/SessionRepository.php:26
msgid "WooCommerce session is not available"
msgstr "無法取得 WooCommerce 工作階段"

#. translators: Placeholders: %1$s - WordPress user capability, %2$s - WordPress user role, %3$s - Error message
#: src/Repositories/WordPress/RolesRepository.php:42
msgid "Cannot add \"%1$s\" capability to \"%2$s\" user role: %3$s"
msgstr "無法為「%2$s」使用者角色新增「%1$s」功能：%3$s"

#: src/Repositories/WordPress/RolesRepository.php:45
msgid "Cannot load WordPress Roles handler."
msgstr "無法載入 WordPress 角色處理常式。"

#: src/Repositories/WordPress/RolesRepository.php:49
msgid "User role does not exist."
msgstr "無此使用者角色。"

#: src/Repositories/WordPressRepository.php:428
msgid "User does not have a valid ID."
msgstr "使用者並無有效識別碼。"

#: src/Repositories/WordPressRepository.php:440
msgid "User could not be logged in."
msgstr "使用者無法登入。"

#: src/Settings/Models/AbstractSetting.php:196
msgid "Invalid value for updating the setting type of %1s: must be one of %2$s, %3$s given."
msgstr "更新 %1$s 設定類型值無效：須為 %2$s 之一，目前的值為 %3$s。"

#: src/Settings/Models/AbstractSetting.php:255
msgid "Invalid option to set for %1$s: %2$s"
msgstr "%1$s 設定選項無效：%2$s"

#: src/Settings/Models/AbstractSetting.php:286
msgid "Invalid default value to set for %1$s: %2$s"
msgstr "%1$s 設定預設值無效：%2$s"

#: src/Settings/Models/AbstractSetting.php:316
msgid "Invalid value to set for %1$s: %2$s"
msgstr "%1$s 設定值無效：%2$s"

#: src/Settings/Models/AbstractSetting.php:393
msgid "Value must be one of the allowed options."
msgstr "值須為以下指定選項之一。"

#: src/Settings/Models/AbstractSetting.php:417
msgid "Value should be type of %1$s, %2$s given."
msgstr "值應為 %1$s 之一，目前的值為 %2$s。"

#: src/Settings/Models/Control.php:150
msgid "Invalid value for updating the control type of %1s: must be one of %2$s."
msgstr "更新 %1$s 控制項類型值無效：須為 %2$s 之一。"

#: src/Settings/Traits/CanUpdateSettingsTrait.php:37
msgid "The name of the setting is required."
msgstr "須提供設定名稱。"

#: src/Settings/Traits/CanUpdateSettingsTrait.php:80
msgid "The name of the setting subgroup is required."
msgstr "須提供設定子群組名稱。"

#: src/Settings/Traits/HasSettingsTrait.php:101
msgid "%s is not a valid setting."
msgstr "%s 並非有效設定。"

#: src/Settings/Traits/HasSettingsTrait.php:275
msgid "The settings objects must be an instance of SettingContract"
msgstr "設定物件須為 SettingContract 的執行個體"

#: src/Traits/CanFormatDatabaseSettingValuesTrait.php:46
msgid "Please use %1$s or %2$s to format a boolean value for reading from or saving to storage."
msgstr "請用 %1$s 或 %2$s 設定布林值格式，以便從儲存空間載入，或儲存到空間。"

#: src/Traits/CanFormatDatabaseSettingValuesTrait.php:143
msgid "Cannot handle a \"%s\" type to parse a valid boolean value."
msgstr "無法藉由處理「%s」類型剖析有效的布林值。"
